知唔知呢個世界大人多定細路仔多？

大人多啲
因為大人有大量🚬🐳

haha

請比趣

負評唔駛客氣

10分

清識波

八個趣

多謝gchi

ok

笑左 6/10
不錯喔

有想法

我只係知細路仔係唔識世界

10/10

推上熱門

唔錯

呢個巴打幾sick ball

真係幾好笑

高質開

真係唔錯
💯👍🏻

真心有水準